唉，立會又唔開，今朝又唔去嘆冷氣，又浪費晒d時間

有鑑今日立會唔開，大家唔好去野餐，全面去港鐵嘆冷氣